有人跌左個尿袋落馬桶

仲影 會唔會爆炸

張圖好詭異

個尿袋會唔會係游上黎架 check下有無鏡頭 可能你比人影左啦

會唔會跌左嗰個其實就係樓主

塵歸塵，土歸土

會塞住